俾黑警插竹枝位巴打可以放心

我讀過類似law case
有黑警放白粉落嗰𡃁仔到
屈佢運毒
點知CCTV影到
最後無罪釋放
班黑警因爲防礙司法公正入獄
佢地以前處理過啲case都無罪釋放
宜家仲要有人影到黑警放野落你到
應該入唔到罪

入唔到藏有攻擊性武器咁都可以告佢非法集結/暴動...佢好大機會走唔甩

612 721 811
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

起碼有得反擊

入唔到手足之餘，一定要推到入黑警罪

唔緊要

咁要告埋隻插贓嫁禍既狗 一齊入獄

我要同黑警攬炒
而且法庭可能認為警方作供唔可信而撤銷所有控罪